依幾間大學讀fashion design會唔會好伏？

UK
Nottingham Trent
Birmingham city
Portsmouth

Australia
Qut
Griffith

利申 留學中介介紹